大家一齊估下嚟緊新東補選會有乜人選

長毛
原議席係佢
加上最近啲言論擺到明會去馬

陳國強
通常有乜補選都會沖出嚟
姿態上報個名跟住等俾人dq

陳國強條𡃁
見佢最近好似蠢蠢欲動
今日先掛完banner屌長毛
似係想增加知名度
不過真係選嘅話都係陪跑

方國珊
上次拎咁多票 今次博一博單車變摩托
將軍澳又係佢地頭 有咁上下基本盤
再者佢形象都幾吸中產票
分分鐘deal得成 建制會all in佢

黃成智
宜條撚樣都有機會出嚟吸下啲中間票

郭永健(好似係工黨主席？)
如果有初選或者長毛唔選
宜條友應該都有機會成為泛民人選
對上個次新東初選佢得票係第二高
不過講緊係成個泛民陣營幫佢都輸俾范國威
但佢都要接張超雄棒
所以都有機會讓俾佢上位

體雕大狀
陪跑

陳玉娥
陪跑

劉志成
陪跑

梁金成
陪跑

本土
好似無乜人選

建制
可能都係鄧家彪

人選：麵包妹

你錯左，方國珊就算選都唔會係搏有機會贏，而係為左上一上版面 等人記得返佢 下屆記得投佢

佢堅持左咁多屆大選補選都係獨立無黨派中間路線，已經草左一班堅實支持者，如果突然間變左建制派共主，只會適得其反 等於政治自殺

方國珊係民建聯追擊手

鄧家彪肯定係膽，上次差啲選到，又見到陳凱欣咁易又入到，今次一定出嚟

鄧家彪上次輸左 政治生命已經玩完嫁啦
九西兩次嬴都係新人+靚仔靚女, 我估新東都係會推個好樣既新人出黎

支持

馮檢基空降

姚松炎/李卓人再去選

投票

屌啦星陳玉娥仲有無錢選

中間超人

我都覺會係後生仔女 有無可能係現任區議員

冚家富?

建制可能會出現任區議員/後生仔女

姚教授

可能係工聯會小花，區議會ko基哥果個

跨區喎 有啲難度

有咩難度？建制d票係掌心雷姐嘛，陳凱欣有撚做過九西地區工作咩

屌你老母梁國雄 同你班柒頭泛民冚家剷左膠
切覆啦屌你老母 比人屌係抵撚死 失咗個議席都係抵撚死
梁國雄同司徒華一樣 癌上腦

屌你都晒氣

等撚住輸多獲啦你 繼續幫你個癌上腦嘅梁國雄屌票啦

遲啲就睇跟住你收皮

我收皮wfc